8人坐艇往西貢火石洲 外籍男攀石墮海亡 6人被困岩石

8人坐艇往西貢火石洲 外籍男攀石墮海亡 6人被困岩石
2020-07-30 16:33

"今日（30日）下午約2時半，警方及消防接獲報案稱，有6名人士於火石洲對開海面懷疑被困於岩石上，警方及消防接報後趕往現場，政府飛行服務隊亦出動救援。初步消息指，事件原涉及8人，包括兩名外籍男子及一個6人家庭，8人坐艇出海前往火石洲，其後兩名男子於攀石期間墮海，一名男子懷疑遇溺昏迷，需要施行心肺復蘇法，由直升機送往東區醫院搶救，惜證實不治。"

RIP

屌你老母肺炎仲出去玩 抵死啦柒頭

會唔會罰 $2000 ?

火石州洪興東英大戰之地

唔出現係嗰到就冇風險

d鬼佬就係咁on99

會唔會係兇案

下次唔好喇

白人愈來愈少總有原因

死左個白鬼係銀行高層

銀行高層空缺 +1